點睇耗資4億既最大捐血站六點收工 周日休息

新假期: 潮人必到

血十字會：黎唔到係你問題

唔撚洗收工呀？屌你

白痴 一定唔撚洗做啦

熱狗5:30PM放工狗衝去捐囉

我想應徵做職員 一定好撚hea